<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<dc:collection xmlns="http://fit.nsu.ru/ds"
               xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
               xmlns:sys="http://fit.nsu.ru/sys/1.0/">
    <!-- Record #1 -->
    <dc:metadata>
        <dc:identifier>https://www.nsu.ru</dc:identifier>
        <dc:title>Новосибирский государственный университет</dc:title>
        <dc:title>НГУ</dc:title>
        <dc:creator>Федорук Михаил Петрович</dc:creator>
        <dc:description>
            Новосибирский государственный университет – место, уникальное по своей атмосфере. Здесь мы не только учимся,
            но и развиваемся духовно и физически. На территории кампуса работают спортивный центр с бассейном, теннисным
            кортом, спортивными залами и площадками, творческие коллективы, выступающие на лучших площадках города и
            страны, и в течение всего года проходят интересные события. За 55 лет существования в университете сложились
            свои традиции, о которых знают далеко за его пределами – у нас проходят Интернеделя, где можно познакомиться
            с культурой различных стран и народов, концерт Маевка, на котором выступают лучшие группы города, фестиваль
            NSU Urbania, где гости знакомятся с молодежной уличной культурой, научно-популярный марафон Неделя Дарвина,
            где ученые-эксперты рассказывают о происхождении Вселенной, Земли, жизни, эволюции человека и многом другом.
            Все это создает уникальную атмосферу студенческой жизни.
        </dc:description>
        <dc:language>ru</dc:language>
        <dc:date>1993-09-20</dc:date>
        <sys:created-at>2022-04-20T00:00:00</sys:created-at>
        <sys:updated-at>2022-05-04T00:00:00</sys:updated-at>
    </dc:metadata>
    <!-- Record #2 -->
    <dc:metadata>
        <dc:identifier>https://www.nsu.ru/n/information-technologies-department/</dc:identifier>
        <dc:title>
            Факультет информационных технологий Новосибирского государственного университета
        </dc:title>
        <dc:title>FIT NSU</dc:title>
        <dc:creator>Кутявина Ольга Анатольевна</dc:creator>
        <dc:description>
            На Факультете информационных технологий НГУ ведется подготовка по направлению "Информатика и вычислительная
            техника" (бакалавриат, магистратура, аспирантура). На 1-м и 2-м курсах бакалавриата студенты получают
            фундаментальное образование по информатике, математике, физике, гуманитарным дисциплинам.
        </dc:description>
        <dc:language>ru</dc:language>
        <dc:date>1999-02-03</dc:date>
        <sys:created-at>1970-01-01T00:00:00</sys:created-at>
        <sys:updated-at>2022-04-19T00:00:00</sys:updated-at>
    </dc:metadata>
    <!-- Record #3 -->
    <dc:metadata>
        <dc:identifier>https://www.nsu.ru/n/mathematics-mechanics-department/</dc:identifier>
        <dc:title>
            Механико-математический Факультет Новосибирского государственного университета
        </dc:title>
        <dc:title>ММФ НГУ</dc:title>
        <dc:creator>Кутявина Ольга Анатольевна</dc:creator>
        <dc:description>
            В 2022 году для трех направлений Механико-математического факультета — «Математика», «Прикладная математика
            и информатика» и «Механика и математическое моделирование» — будет единый рейтинг абитуриентов в рамках
            укрупненного направления «Математика и механика». При этом все поступившие студенты первые два года будут
            учиться по единой программе. По окончании второго курса студент получает возможность получить более
            конкретную специализацию и выбрать одно из четырех направлений.
        </dc:description>
        <dc:language>ru</dc:language>
        <dc:date>2002-10-30</dc:date>
        <sys:created-at>2022-05-08T00:00:00</sys:created-at>
        <sys:updated-at>2022-05-08T10:00:11</sys:updated-at>
    </dc:metadata>
    <!-- Record #4 -->
    <dc:metadata>
        <dc:identifier>https://fen.nsu.ru/</dc:identifier>
        <dc:title>Факультет естественных наук Новосибирского государственного университета</dc:title>
        <dc:title>FEN NSU</dc:title>
        <dc:creator>Белых Любовь Юрьевна</dc:creator>
        <dc:description>Факультет естественных наук приглашает всех желающих обучаться в магистратуре ФЕН. Подготовка
            осуществляется по двум направлениям – 04.04.01 «химия» и 06.04.01 «биология».
        </dc:description>
        <dc:language>en</dc:language>
        <dc:date>2006-06-15</dc:date>
        <sys:created-at>1970-01-01T00:00:00</sys:created-at>
        <sys:updated-at>2022-04-19T00:00:00</sys:updated-at>
    </dc:metadata>
</dc:collection>
